====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et j ' avais aimé la manière de faire de Gérard , cash , atypique par rapport à sa génération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

